兩邊咁樣做 會唔會好辛苦

一時要兼顧學業 一時要兼顧愛情

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你識分配時間就唔會

推

想問下絲打你點 分配

之前就一星期見2-3次 食個飯咁
有asm就早1-2星期做
mid term就早1-2日溫
我係學渣泥

其實好睇你同另一半想見幾多次
同埋你想gpa爆4 就要放多d時間落去讀書

你地有冇一齊溫書

有

依家同他點